{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016398",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022110300377/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "스트라이프 베스트 - 블랙"
    },
    "text": "ブランド8 secondsの商品番号FW22 / 352Y5UMQ15は独特な組織感で構成されたストライプベストです。 このアイテムはブラック&ホワイトカラーの組み合わせでシンプルですっきりとしたスタイルを演出できます。 周りの様々な服とレイヤードしやすいアイテムです。 このベストの表地はアクリル100%で製作されており、洗濯方法はドライクリーニングをお勧めしています。 また、摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意しなければならず、外部摩擦によるほつれ現象にも注意しなければなりません。 付属物（毛）が取り外し可能な場合は、取り外して洗濯する必要があります。 体質によっては金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意が必要です。 また、熱気に近づけておくことや強い日差しや照明によって変色することがありますのでご注意ください。 水洗いの際、多少収縮することがあり、白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。 敏感な肌と接触すると、肌が痛くなったり赤くなったりすることがあるので、外出時に注意してください。 長期間保管する場合は、防湿剤と一緒に保管してください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このベストはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このベストの表地はアクリル100%で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このベストはどのようなカラーですか？",
            "answer": "このベストはブラック&ホワイトカラーの組み合わせです。"
        },
        {
            "question": "このベストはどのようなスタイルに合いますか？",
            "answer": "このベストはシンプルですっきりとしたスタイルに合います。"
        },
        {
            "question": "このベストは何と合わせやすいですか？",
            "answer": "このベストは周りの様々な服とレイヤードしやすいです。"
        },
        {
            "question": "このベストの洗濯方法はどうですか？",
            "answer": "このベストはドライクリーニングをお勧めしています。"
        },
        {
            "question": "このベストにはどのような注意点がありますか？",
            "answer": "このベストは摩擦により毛羽立ちが発生することがあり、外部摩擦によるほつれ現象にも注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このベストの付属物は取り外し可能ですか？",
            "answer": "もし付属物（毛）が取り外し可能な場合は、取り外して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このベストは金属による皮膚アレルギーの可能性があると言われていますか？",
            "answer": "はい、このベストによって金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このベストは変色する可能性がありますか？",
            "answer": "はい、このベストは熱気に近づけることや強い日差しや照明によって変色することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このベストは洗濯すると収縮する可能性がありますか？",
            "answer": "はい、このベストは水洗いの際に多少収縮することがあります。また、白系の製品に色移りする恐れもあるので、着用の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このベストは肌に触れるとアレルギー反応を引き起こすことがありますか？",
            "answer": "はい、このベストは敏感な肌と接触すると肌が痛くなったり赤くなったりすることがあるので、外出時に注意してください。"
        },
        {
            "question": "このベストの保管方法には注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管してください。"
        },
        {
            "question": "このベストの損傷は補償されますか？",
            "answer": "いいえ、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 574
    }
}